[四月鹽濕新番]與僧侶交合的色慾之夜 第1集

官網:

劇情簡介
故事講述了女主角深谷美櫻在參加同學會時與曾經的初戀對像九條重逢了。然而九條脫了帽子之後，美櫻才發現他是個光頭，原來他繼承了家族的寺廟成為了和尚。美櫻本以為和尚應該不能戀愛不能結婚不能H，然而野獸般的九條卻將美櫻推倒了。

Cast
深谷美桜：原舞香
九条隆秀：鈴城葉
九条雪隆：恋津田蓮也
九条清隆：狂々パーマ
九条栞：秋山ねりね

link:

老納做主角

lm
我認係俾個標題呃入黎

屌第一集停喺咁嘅位

老衲唔知有冇咁靚仔

笑片黎？

得3分鐘杯面番睇下咪知

有r18版

link or mother

垃圾日本仔玩到冇野好玩

老納

link pls

要比錢等人放出黎

AT-X R15版※視聴年齢制限付き
2017年4月4日より毎週火曜25:55から放送開始。
リピート放送
毎週木曜25:55～
毎週土曜25:55～

應該有人會放架啦

③付費網站-ComicFestaアニメZONE(18禁)

衲dee

做乜鳩

畫功好到

直接出H動啦屌

真人版

睇個名以為係標題黨 內容應該無咩野
點知原來真係里番黎

仲以為個名做乜鳩
裏番畫風不突止 仲要真係有R-18版

好興奮 每星期都有更新既裹番

等緊r-18版

又啜lin又摷西

第一集去到咁嘅位就停
有巴打有R-18版就放上黎

等人放啦，個r18要比錢買

花園有呀

有咩 我見都係3:30

呢條有料到喎 4:29

係喎 唔該哂巴打

睇左
多左30秒就呢段
下集應該有格仔睇

估唔到呢套H漫會當正常番咁出

我同我啊妹 一齊睇

睇到最後眼都突埋

唔講以為h動漫黎

唔好呀

伊莉討論區有人UP左18+版本

痴撚線

睇乾淨版見到CV表心諗點解咁似H動d分身名
原來真係H動剪出黎

淫僧

係唔係每集得個4分半鐘炸

唔知會唔會有顏射 中出

當初見到四月新番個post已經特別留意呢套

女性向作品?

有妹妹

係

納DEE好BALL

而家d h動咁垃圾，J呢套好過

Youtube有無修版link，唔知wow左未

即刻收左皮

求先仲睇到

呢度都一樣睇到，要睇就快

痴撚線
原本仲諗呢套野做乜鳩,真係逼鳩我睇

講起就嬲

我屌 呢個咩番黎

宗教番, 導人向善,
一定要介紹比frd

唔講以為笑片

咩料四分半鐘

初頭以為 搞笑日常 但帶少少黃色趣味既動畫

睇到最尾真係

我決定自己收埋睇

好野要分享

呢套野有冇熟肉漫畫

根本就係一集H動剪開一季播

4分鐘集唔係幾夠喉

集齊全套再睇

係咪一晚扑野分咁多集做

正常一集H動應該都有兩三場扑野掛

快